唔好撚見到Dahood個Po就狗衝啦港豬

Dahood = Fitter

Fitter = 抄 Keen涼鞋款嘅流四

= 狗都唔撚屌

佢哋驚比人裝修先笠定個套咋，要幫襯就幫襯呢啲

Dahood唔係上海有分店架咩

推啊

Pushhhhhhh